八點鐘！有骨氣！

唔講唔講呀 見面先講呀！